# สายเคเบิลข้ามมหาสมุทรแปซิฟิกความเร็วติดตั้งเสร็จและพร้อมใช้งานแล้วFaster Tbps #
ประกาศโครงการไปเมื่อเดือนสิงหาคมปีล่าสุดโครงการวางสายเคเบิลข้ามมหาสมุทรแปซิฟิกถูกติดตั้งเสร็จสิ้นและจะเริ่มใช้งานในวันนี้มิถุนายนเคเบิลมีความยาวทั้งหมดกว่ากิโลเมตรเชื่อมโยงอินเทอร์เน็ตจากชายฝั่งตะวันตกของสหรัฐอย่างย่านและเข้ากับจังหวัดชิบะและจังหวัดมิเอะของญี่ปุ่น
ด้วยความเร็วกว่าโดยใช้สายเคเบิลใยแก้วคู่โครงการนี้เป็นการร่วมทุนระหว่างและโดยมีบริษัทเป็นผู้ติดตั้งและดำเนินงานที่มา
Faster Faster Los Angeles Bay Area Portland Seattle Tbps Google Singtel Global Transit KDDI China Mobile International China Telecom Global NEC Singtel 